究竟肥絲大隻喺現實係啲咩人？

頭盔：純討論，非人身攻擊
我估佢係成日俾肥婆同Mk仔蝦嘅肥毒撚。
喺現實世界得唔到其他人嘅注意，轉喺討論區不斷以肥婆身份捉5p字同做黑人憎嘅行為，想令人人都對肥婆建立壞形象，順便得到連登仔嘅注意。
頭盔：純討論，非人身攻擊

有錢仔 咁得閒成日mon住

岩牙 x班足人錯g影響土論

固執嘅讀書人，好過成堆字都唔識打嘅垃圾。

肥婆

畀

Ching 好似係「畀」=給 「俾」=被 喎
利申 聽中學中文科主任講

btw 佢對波好大

乞人憎 乞人憎 乞人憎 乞人憎 乞人憎 乞人憎 乞人憎 乞人憎 乞人憎 乞人憎 改正十次

一百萬香港大把人有la
唔叫有錢喎真心

24小時上連登捉錯字

綜援狗

你又知佢得一百萬咁少？

肥絲好似好有錢

你個名

未睇過潮文？

不嬲都覺得佢係男人嚟，唔好咁天真真係以為有肥婆想連登啦
聽佢講啲嘢唔似會係女仔，女仔係可以好煩但係唔會咁煩膠
佢仲要係一條死基佬，唔使為自己辯護話咩BL喇，死基佬，屌你老母